點睇d人成日扮gay食女仔

有一條友好撚黑人憎同好寸，人有肥又冇樣頭又柒，成日扮乸型去識女。